00剎那係咪動畫界一個算大膽既人設?

而家睇返覺得
中東人係動畫已經少
仲要一黎就做主角
再加上係一套高達動畫

設定係咁
但睇完你都唔覺佢真係中東人

唔講都唔醒起係中東人

係
高達渣高達算係一個突破點

大門大獸仲大膽

搵部高達做主角都幾大膽

由屌鳩佢bon bon彈珠人高達變咗平成高達神作之一00 其實都好野

我就係高達

我仲記得果陣好多人屌佢膊頭成個茶杯咁

點樣令一套劣評如潮嘅嘢變神作就係之後出啲更差嘅

佢劇情真係好
由期第一季
係第二季打打下變咗00無雙先減分
劇場版就睇下啲人接唔接受到佢打外星人
Btw佢都想帶出互相理解重要性

卡西姆

佢後面d g伏 age無人睇，鐵血爛尾

的確第一季好睇好多
起碼設定合理、故事有深度
第二季就成個風格邊曬+劇場版打外星人真係......
但作為正常D嘅高達''暫時''最後一部作品(個人覺得鐵血好兒童向)
佢已經算比較好
希望Sunrise出番D正常電視動畫作品啦

其實age中期都可以接受.......
G復睇到一半就覺得好亂唔想睇落去
鐵血接受唔到人設

希望佢出番D正常嘅TV作
個人想佢出海盜TV化

turnA黑人擔正&首名女cv高達男主

其實唔係好明打外星人有咩問題

明明第一季就講明係為咗迎接即將來臨嘅對話
某d人係都要將s1同s2+電影版切割

中東人但係除左黑黑地都係普通動畫人樣

否定真神中東仔
竟然冇比伊斯蘭追殺

我最想係閃光反骨仔出先
第二就00V 七劍個堆

左膠飛機片，人類外星人互相理解

有外星人 -> 唔現實
有高達有GN爐有裸聊 -> 好現實
好似係

IT狗做主角?

冇人知佢身份

Black lives matter

當年好多人話沙慈個角色好冇無謂
依家睇番原來佢正正就係港豬／左膠嘅代表

成套嘢想表達嘅內容劇場版篇幅唔夠講
做出嚟結果係太理想化太兒戲
同樣係同未知生物溝通嘅片蒼穹甚至macross都正常好多

一味講理想
但這做法又逃避責任和現實。

呢個角色先重要
隔住個mon離哂地批判
對真係落左水就無哂之前既判斷堅持
最後咪都認命打埋一份先解決到問題
同現世既左膠一L樣

FMP 宗介

將高達變做信仰

S1覺得呢條線冇乜特別

到s2

關咩事，00本身做得好

實際上人類連外星人先頭部隊都唔夠打，唔通死戰到底？

外星鐵咋，外星人
成個畫面膠撚到

一面倒嘅戰力，開個chat room就解除咗危機
重唔係左膠

中東人
做過isis之類既事
殺老豆老母

咁外星唔一定係人型嘅

唔好睇丫嘛

明明seed迪亞哥個種先係中東人look

伊斯蘭如果派人追殺，用部高達屠城

但係佢金毛黎

00 個設定係打完外星人之後去到真正和平之間仲有場普通人對變革者嘅戰爭

可唔可以出動畫?

btw G伏啲剪接睇到人頭痛
劇情又戇鳩鳩

唔睇00 novels franchise你會發現MISSED OUT好多劇情
TV = incomplete plot

最大問題係亂到七彩都唔知打緊乜。。。一堆灰色野飛來飛去，人類方又係咁射，都唔知睇緊乜。

下
睇完覺得講緊要有力量先有溝通
唔係前仆後繼咁送頭俾剎那入去
人類滅亡咗

宗介係中東大，但都係日本人嚟

我覺得佢個鋪排真係算唔錯

睇到佢成部野量子個下真係

我覺得無咗人類嘅意志，例如正同邪，兩個陣營唔同嘅信念之類
變咗射飛機 game 咁，就算打爆機都係無乜 feel

數碼世界最強人類

中東做童兵
入左私設武裝組織
比傭兵養大，之後做左死敵
設定上差唔多

唔係差唔多係幾乎一樣

Age其實唔錯

大結局個度 量子化完再出現返係 reborn 後面一野砍落去個下 睇到起雞皮

佢知道第一次用外星人呢個慨念會好多人接受唔到(而家都係), 所以佢就將外星人既''人''呢個元素減少變左金屬想人容易接受D, 但ELS始終都係有思想有目的只係唔係人樣姐. 佢既意志咪就係搵居所咁簡單

幾時講？已經唔記得咗，因為成套都係射飛機
一開頭個揸 ma 嘅 innovator 又只係茄喱啡
仲以為 ELS 食咗佢之後會産生乜嘢邪惡意志咁

成日覺得剎那係抄佢

傭兵抄九龍

ELS好簡單 就係生存，打招呼（呼叫），擁抱（融合），學習。

但佢地唔清楚人類原來唔岩咁既形式。

如果有睇一開始首歌，會見到畫面好多奇奇怪怪既生物，相信係之前ELS都有（滅絕）到其他種族。

係人類有科技可以做到互相溝通的方式，先令ELS搵到同人類共融既方式。

不過之後好似發生變革者/ELS同舊人類的衝突。
始終ELS大戰殺左聯邦過半士兵。

劇場板後 好多舊人類綁架變革者用 新型機（gadelaza) 去打返變革者。

不過睇到劇場板50年之後，就知舊人類輸左，因為變革者人口去到全球70%。

第一季又唔係神既 叫優囉 整體評價係好
第二季就不了 場場削人棍 個戰術預報更加係得啖笑
最尾咪又係靠主角威能贏 戰乜野術
電池無視設定已經夠配得上個爛字

生錯時間，依家上食正條水

第一季開雙核，第二季變電池
好慘
鐘意第一季，武力介入好型
機體性能差比較大，但係有得睇三大國 D 皇牌機師點打
第二季機體性能差已經收窄，第一集楊過高達慘被屌打
覺得天人唔係特別勁，打 memento mori 嗰集算最好睇
最鐘意睇武士道打鳩高達，如果有武士道打鳩阿寶就正

第2季00合左體之後集集削人棍一個打曬都唔叫特別勁 量子化已經誇張 開紅大劍唔知以為睇緊伊迪安
武士道整到虎頭蛇尾 最尾比剎那半集都無就搞掂 開裸聊口遁完 再玩埋空手入白刃

呢堆自殺複製兵先最戇鳩，十年後嘅今日都唔知嗰集做乜鳩

00唔型，淨係記得開唔到 twin drive 搞到武士道要放佢一馬
第二次揸 masurao 打00開拖爛衫又係比人阻住
第三次揸 susanoo 武士道把刀明明前後都斬得，又求其打輸，嘥咗
開紅大劍又係唔好睇，明明第一次打 memento mori 超好睇
對班 inovator 無感情，無乜打大佬 feel
超兵打阿寶，一下就退場，exia 對 o 插一下完咗
搞到無乜邊場大戰好睇
第一季打金吉姆好睇好多

幾場突破戰係幾大膽既

重睇啦

唔想再浪費兩個鐘

個人覺得00入面打親都係逆境波，好熱血

00第二季，剎那同瑪莉娜講話下次再見嘅話再唱多次首歌，一走就70年後再見，都算係感動位

劇場版嘅尾，瑪莉娜又真係彈緊佢首歌嘅前奏真係毛管棟然後再真係再次相見

睇住剎那一季到二季成長再carry都幾感動

漫畫有冇？

羅倫直情係歴代最佳男主角
溫柔
堅毅
勇敢
忠誠
聰明
EQ高
駕駛技術強
善良但需要殺人時絕不手軟
和勇合一嘅嘅代表

呢個真係敗筆之一

其實第二季 場場都係逆境波同開Trans-Am 打 Hit and Run
剎那俾Ahead,武士道，傭兵㩒住打，提子俾Ahead 㩒住打,電池俾變革者新型機屈
由宇宙落地球再返宇宙。
但好多人都話第一季壓倒戰好睇

不過可能第二季逆境戰同過往高達主角一樣咁打逆境戰 所以冇新意。

如果掉返轉 純種變革者係A Law誕生，應該天人會輸尻硬

FGO 個阿周那咁
啡啡地頭髮曲曲地當係中亞/印度人

少女革命
印度人做公主

最後收視都收埋皮
證明人係唔鐘意完美

中東班細路就係比佢報串累死

同好多前線記者一樣，所謂既中立累死義士

但最後連所謂中立既人都會被清算

第一季劇情有明顯起承守合
由第一次武力介入到比三大政權圍
每場戰鬥都有推進劇情作用
中間人革聯既高達捕獲作戰係我睇過最清晰而有周詳計劃既一次戰鬥

去到第二季就只記得打打打

Ghost係it狗主角不過應該冇乜可能動畫化到

阿里阿路沙徹斯

第2季好期待00vs權天使
可惜剎那已經儲落太多仇家
完全冇機會講

Lock on 殺全家的仇

00剎那=垃圾
東剎那正好多

School days剎那

當年seed 都比人笑足好耐

因為第二季冇左veda backup所以變咗亂打

設定上係咁
其實咪又係編劇自圓其說

但係高達本身就係左膠片黎

哦呢嘩

但覺得兩季加劇場版，個劇情係好順暢，唔會覺得後續故事係為出而出

都可以咁講，
但我對左膠嗰套畢咗業

佢先係真正主角

講真以00人氣其實外傳果幾集全部都夠fans動畫化啦
都唔知做乜鳩唔整埋

好少人留意到

其實第二季個setting某程度上限制咗個故事奇走向
1. 三大勢力已經融合，可以寫嘅政治少咗

2. 三大勢力已經有gn system，相反一隊被人打爆嘅部隊，好難寫佢再復活，局住開無雙，同埋加個反聯邦勢力

3. 政治戲，轉做描述沙慈同剎那嘅對立，雖然令人見佢一次打佢一鑊，不過其實寫好啲，正正就反應咗好多人嘅心態，如果有多幾集，個鋪排可以靚啲

香港有冇得買我連上網搵都唔多見有...

佢代表比戰爭拖落水嘅無辜平民嘅心態

佢小說入面真係穆斯林嚟

00 啲ost世界級嚟

創立天人條友先係00成功嘅最大功臣

成個第二季做出嚟硬係覺得好古怪
阿寶似幫緊剎那同人類聯合軍練兵仲多過似反派boss

忍唔住笑左

Dust係做物流

日日炸Locker

咁佢算唔算

成套野第二季好反映以家香港，只係無高達同埋會變正義既聯邦軍

鋼鐵七人托比亞已經做緊物流啦

仲搶左魂限啲運輸黎做成日送遲貨撞爛件

冇對等既武力唔會有和平,唔會有理解

ntr左剎那, 拎左Exia

鐵血兒童向？暴力到比日本家長投訴喎

同埋而家睇番鐵血 鐵血先最似現實

講起00
我又諗起hero啲惡搞
出一集就惡搞一集

鐵血啲人死撚哂點兒童向
仲要慘死個種

本身對G復好大期望
機設又唔行大路樣路線
我反而幾中意

以為係下一套turn A咁

神是不存在的

咁中東都唔係得一個宗教既

S2 00變無雙開始已經唔可以稱為神作
其餘3子變曬路人, 電池直頭0劇情

明明第一季故事同打鬥幾好睇

劇場版都唔太想評論
打外星人都可以打得好睇啲

渣高達渣到成日走出駕駛倉中槍

班真實fans
打外星人（而且一早鋪排好）就有問題

宙宇女鬼就吹到上天

東方不敗重大膽啦， 佢用手指細細力篤一下成部高達爆炸， 人類肉體速度快過高達 力量勁過高達， 套戲個標題都係高達

uc撚:seed無雙大背包 00量子化好唔真實，好超級系

望下0079宇宙女鬼、加美尤通靈西瓜冰、unicorn南斗水鳥拳、narrative 金鳳既怨靈駕駛員同揮下手就成部機解體、新自護2既念力宇宙大爆炸

哦！原來依啲就係uc既真實系
跟本係uc撚自己受重力束縛，接受唔到新思維

本身人類進化做nt成為新物種都幾超現實，唔明點解外星人唔得
何況00本身由s1s2都不斷有提光頭佬計劃三部曲最終目標係為未來對話，唔想人類帶住戰爭火種出宇宙，將00劇場版分割出黎係搞到成套00唔完整

唔係 好好地一個中東人叫剎那、應該叫阿里 或者 穆罕默德嘛

btw、堅欣賞水島為香港發聲

明明成個S1都講緊武力介入 點左膠法
S2講齋武力係唔work先要加埋溝通 但都係冇放棄武力介入
套野係講緊和勇不分先會成功囉

剎那係假名唔係佢真名

True

同seed一樣，自然人抗拒調整人，驚佢地優越過自己，會被淘汰。
加上變革者之間容易互相理解，但自然人同變革者之間難以溝通

第一季用軍力屈體力個段真係睇到高潮
不過之後開始走下坡

第二季開頭係好正，真係靠食腦，充滿想像力
但到剎那拿到00之後，就變左單機打全部
雖然係劇情需要，為劇場版做鋪墊

00好似一裝左o raider 個集開trans-am 好似落場一部打爆6，7部GN X 同Ahead.

係，其實佢空手都可以拆機，咁麻煩坐上來做乜

外星人完全壓住人類黎打 如果劇情最後單純係靠人類堅持反抗最終抗贏外星人既話咁樣仲離譜啦
我覺得咁樣既ending幾好

唔好唔好 但結局變左好似macross

Determination
Restart
Decisive battle
Take off
Strike
Reason
Recover

當然唔少得
Final mission

劇本大綱好，三代人睇一場戰爭

由世仇變互相理解，係第三代左膠得太嚴重

美國就係天人
勇武係Katharon

00 機設一定係最好 尤其flag 同武士道系列

依個係獸碼獸設定嚟

哩套反美架wo

就算動畫世界裏面 中東國家都係得啲廢機

長鼻式

卡蒂同皇嘅戰術邊個勁啲

高達歷史上第一個最後變成地外種族嘅主角？

皇 宇宙返太空個集。
俾皇算到太空有伏擊，所以大氣層出擊OO

一句講哂
話劇場版打外星人膠嗰啲根本冇認真睇過套野

最嬲未仲要變撚咗白人
係成個人白色嗰隻白

其實劇場版先係神作大佬...唔好俾uc圈死喇

沙慈真係港豬表表者 好記得佢搞到反抗組織俾人隊林哂俾提子屌個幕

00就係講左膠無用 要打撚到對面同你坐得傾先有用 咁都左膠?

小說係咪水島做? 唔係既話就唔值得睇

要有相應既力量先可以坐低傾
根本就唔係左膠, 而係侵侵

行動代號踢大佬 真名叫索蘭

有無名

00其中一個出色地方在於，唔同人理解到既野都唔同
我睇到就係，如果人類生物學上唔進化，係好難互相理解。如果無共同外敵，係好難團結一致

南斗水鳥拳同nt鳯凰一出俾班老鬼屌到上天又唔講
為咗出西瓜冰死撚咗幾多人又唔講

所以最憎係 Z
UC 只係唔鐘意個 ending

00嘅理論係叫你同對方隻抽之前
同佢溝通下知道佢想點
當然對方話no peace嘅唔通仲大愛上身咩

呢個資料好似出自Gundam 00V

真

NT先係全個高達系列最超級系既野，同超能力冇分別
就算唔計UC都有捷度靠念力合體，Z超粗光劍呢啲野

睇w睇到燥

少年！

巴納吉先似中東人下話?

00最尾剎那同電視姬對話

剎那: 過左咁耐 終於番到黎 你講既野係正確(和理非)
電視姬: 做咩咁講 你做既野都無錯 (勇武)
之後就係和勇合一

有班on9係咪都話人哋係左膠嚟
唔駛太介懷

點都好過Seed d 合理化曬d y 理

00高達冇用傳統推進器竟然冇人出聲，打外星人就大把人出聲

00 神作原因係佢鋪排得出色 第2季其實剎那無雙係假象 李瘋子專登留手吊住佢地

G伏好睇喎
不過太急

點止中東人 直頭變埋外星人

而家呢個時候睇真係會有另一番感受

第二季睇佢哋打共產黨都幾正

哦咧筋DOM達!

咪又係講日文

根本重力束縛論
比外星實驗人，基因改做人更加離地

Mr 武士道呢個角色又係精彩

咁機械人都好多唔係人形

其實呢隻嘢會唔會係玩 致敬 真係勁似壯烈成仁

人類補完

鐵血D人就真係現實式死法啦
屌你老未睇睇下公仔比人係出面用支手槍boomboom就射撚死左
大哥一開門比人許文強式處決
王牌機師比人用支爛尻鐵釘射撚中死左
屌你老味你試下基拉大和比D兵仔支爛尻BB彈射中
睇下會唔會比人屌死

卡西姆係純日本人
不過佢阿富汗比人叫卡西姆

不過剎那中東人嘅設定係越嚟越薄，第二季之後膚色越嚟越白

記得最初期偏啡啲

人地話一流機師係避到破滅魔劍

三日月能夠單拖ma咁撚九流機師都得，
當年駛咩72部高達去打ma咁撚傻咩。

呢個設定上衝突真係佢點都講唔通

00到依家都係最好唔計uc

居然冇伊斯蘭教出黎抗議剎那呢個角色

原來咁多人鐘意睇激光鎗射鐵，真係估唔到

有冇人知武士道vs僱傭大叔邊個勁d?

佢係咪冇真名
我記得另外三個個名只係代號

AGE中間神作
前後糞作

殺佢阿媽果陣,阿媽叫佢做索蘭

乜都和勇不分
即係唔話唔支持你個意思
但唔係上哂腦乜都和勇不分囉

未睇過一套兒童向嘅作品係最後主角果邊幾乎冚家鏟

咁你即係支持定唔支持呀屌你
我講錯你咪指出囉 S1+S2 唔係想講和勇不分係乜呀
乜撚野叫上晒腦 你係咪想講我食人血饅頭呀
政治正確到傻撚左呀你

D老坑接受唔到新事物

佢有同電視姬講佢真名好似
Lockon lockoff兩兄弟有真名
電池係實驗體，有個號碼，佢個名係瑪利幫佢改
提子就係提子

事實劇場版真係講緊和勇不分
冇第一季勇武，點會有第二季共產獨裁？再特顯獨裁冇用，要互相溝通再整合，唔好俾戰火帶入宇宙，準備即將來臨嘅對話
劇場版直頭講明點溝通，和理非（電視姬）同勇武（天上人）互相了解。

係唔係呀

我成日以為佢係日本人

都似嘅第一季啲衣著
第二季就冇呢個特色
因為國籍變左高達

屌你浦木同基拉已經係IT狗啦只係一個參軍做test pilot,一個學生啫

邊套

IT狗做主角都唔叫大膽咩

基拉大和黎

高達本身就係矛盾㗎啦，每套高達個中心思想都一定離唔開反戰但又無得唔打W特列斯都話否定戰爭即係否定人類，有人就有戰爭；互相理解呢個結果只係願景嚟

都唔係叫阿里或者穆罕默德根本唔算中東人。
唔通你又覺得魯魯修係英國仔咩～

我覺得大家代入香港諗多左

公主只係話人同人之間係能夠互相了解

天人同公主的確係用緊兩種極端去爭取和平，用和/勇來代表係ok

但幾時天人/公主想切割對方，或者彼此合作？分/不分根本就無提過

唔驚Sunrise比人炸咩

第一次聽鐵血兒同向依個說法 唔係想嗌交，但方唔方便講下你點解咁睇？

沙慈就真係左膠
個part害死幾多人 比a-laws情報

馮特 波

平成最神是seed吧...

可以咁講
的確除咗第一季之外，第二季救返公主之後其實都係溝通
所以只係講了解會比較好
但用兩種唔同而且極端嘅方式去爭取和平，其實目標一致，都算係不分你我彼此咁有一個共同想法，就係和平，唔一定話要想切割對方、開口話不如合作先叫和勇不分。

分同不分呢啲代入去咪睇得投入啲囉

沙慈都係其中一個鋪墊黎
冇佢天真點帶出獨裁政權有幾仆街

師兄 思路清晰
所以我成日話好多人上哂腦就係咁解

難得連登有人識理情思考

認真呢

中東人又唔係得呢2個姓

我愛你喲 卡西姆

個小說背景好似係9/11後寫
其實會唔會聯邦政府係指.........
同埋A-laws對中東做既嘢似唔似某國對中東.............

卡~西~姆！

其實有樣嘢唔係好明
點解第一季統一完都仲係唔俾資源中東國家？

夾硬統一，實際上都係比大粒既國家控制曬，當一間公司咁，ABC公司各有3成股，中東有1成，邊個會理果1成

你望吓香港，望吓中國，望吓過去20年
既得利益者點會分著數出去
越一體化只會越貧富懸殊

所以唔係真統一

邊個嘈拎支巨撚啡到你渣都冇

s1個陣未救個個拉薩個陣 電視姬覺得勇武無用 係到割 直到剎那救返個領袖先至開始認同勇武

黑肉偽娘男主
富野真係領先潮流

唔係帶出人類呢種生物永遠要有共同敵人先會識團結同和平咩

第二集個大佬其實係咪els

竟然有人幫武士道講說話
明明就係中立撚 為左打架就走去做政府走狗

劇場版 個電鍍版係屈機既

佢一開始已經係軍人嚟喎
係第二季無啦啦加左日本武士道哩個setting做乜鳩

而家鐵血都比人屌死

隊友死得太多死到痴撚左

seed第一季真係唔錯
哩套係gundam商業化既頂峰之作
哥陣連身邊啲女同學都睇cls
係第二季福田條傻鳩玩死成套

我果陣時睇一見到00裝後面呢舊野就覺得好型

哈姆=熱狗私怨撚
最初為左同戰友報仇
到後尾為左打低高達走火入魔
cosplay到成個武士咁代表佢已經痴撚左線
臨尾剎那同佢溝通先知道剎那同天人做緊啲乜
相反自己一路做嘅野連on9仔都不如
諗通左之後終於變返一個正常軍人

劣評如潮咁淺白既字都唔識解?

佢個死法都幾精采 睇到哭𠹌咗 最後原來無死

00套野由剎那開始變革我記得有句俾左高達全新定義
高達唔係武器 亦都唔係破壞者

嗰幕勁高質

病嬌！

男人嚟？

屌
唔係唔比主角死
但個死法可唔可以正常啲

商業化的確係頂峰
不過論內容係九流水平

鐵血仲似

冇死個下真係好撚開心
佢先係一個有血有肉嘅角色

痴漢九龍

佢應該假膠或者未訓醒

剎那係code name

內容其實唔係九流,大個睇返其實好現實好貼地

當然你唔可以當基拉係主角咁睇

ching食開屎

seed貼地? 1個前議長既女隨便入到最高軍事機密? 1個未上過沙場既人第1場就打得贏歷戰老手?

由頭到尾都覺得超神唔知點解果陣比人屌得咁西利，明明成個劇情架構都好完善

真
呢樣野係上年最感動既場面

唔搞到自己就當冇事發生
正一仆街藍絲嚟

楊過高達 點解連登仔總係可以諗到啲咁正嘅term

衝出黎

無錯
唔再為複仇而死 為戰而戰，
去到劇場板係為人類存亡而戰死。

哩套劇情咪抄元祖高達囉
係多女啲姐

其實第一季尾開始 電視姬都明白天人想達成咩
所以最後個封信都有講為佢地感到心痛，第二季直程想叫剎那同佢生活。
不過剎那選擇戰鬥，唔再去逃避。

但溝通左知道發生咩事都仲係要打
第二季佢個角色係寫得差

一開始軍人 咪正常囉 係為死左既隊友報仇而戰
去到第2 季 無事做就on99

國籍變左高達

seed 背景世界觀同某d concept 其實寫得幾好

只係主線垃圾，當然你要好似上邊咁樣屌d 情節工具兒戲咁我冇說話好講

一開頭1vs4高達逆境戰係幾好睇既

點解會有聲有畫面

係 不過佢個樣偏型所以救得到
如果整個黑人做主角應該收皮

等左13年先有第四季
點知整得咁差

但之後開無雙就唔好睇囉
同埋真係可以話叛變就叛變？
我覺得有啲難囉阿斯蘭
加上粉紅妖女真係成套野敗筆
可唔可以解釋下佢點解可以爆seed

各國皇牌軍人用盡方法對付屈機體性能的天人先好睇

仆街三兄妹在失去機體優勢個反應勁心涼

最後俾中東佣兵奪機，第一次用新機就輕鬆擊敗兩部機，連剎那都唔夠打

天人呢個時候應該滅亡，多撚謝背叛者射殺天人創辦人搞到計劃改變

但伊歐利亞·修罕貝克連有人叛變都計埋落計劃一部分

鐵人同gn x好型

係種族變左高達呀

鐵人個種軍事味

已經痴到咁唔通講完就停手咩
用咀炮+武力收佢皮先至會令佢醒

須佐爆頭盔變返原flag頭呢幕又係正

要seed 做神作好簡單
出部電影版/ova
劇情狗屁不通狗屎垃圾都唔重要
總之最後一定係真一嘢斬爆基拉同阿斯蘭
而且係堅死嗰隻
肯定成神作

機戰Z有一話係比你用真打爆基拉
玩個下爽到

成套野最大問題係用偶像劇去包裝
成班契弟chok嚟chok去唔知想點
最抵死係人設又唔係靚
角色全部同一個樣
要J寧願J返廸亞娜女王都好過J拉克絲啦

現實有偏高瘦型既中東仔都幾好樣

其實有人叛變跟住出trans-am個timing都只不過係劇情需要
唔通exia同剎那收皮咩

當年俾人話好似原祖

鐵血第一季ok, 第二季無feel

Age真係前期難頂
中期老豆後期爺爺要冚星剷好正

捱到前面就得

三兄妹有機體優勢都比哈姆太郎屌打

好想佢出埋落去

阿修船長幾型
黑獵犬

Madoka

我覺得seed 同seed d 嘅主旨係「想要就偷或者搶」

搶高達，搶戰艦，搶資料，搶人

seed d都只係ZAFT高達內鬥（自由，突擊自由，無限正義，命運，全部都係ZAFT嘅產品）

仲有最後奪權

最撚好笑係坐喺艦度唔知點解可以爆seed
其他三個都叫正路可以解釋到

又係死極死唔去

喲 卡西姆

你條仆街無圖係連登開post都幾大膽！BLLM！

依家都比人當集體回憶

你唔覺架艦操控能力上升咗咩？吊你牙！火力強咗、敏捷上升咗、防禦又強咗

又唔係佢一個人開
你打機戰咩

利古絲指揮能力都有加強

明明就沙漠之虎做指揮佢喺隔離淨係鳩噏兩句對白

同埋拎流星裝備俾佢2個契家佬qa

契家佬得一個啫，另外嗰個搭單㗎咋

情敵

巴打實係冇玩過xcom

Seed啲歌都而家都係百聽不厭

見到條柒頭死真係好爽

本來都好地地 個導演出嚟柒一鑊
冇記錯佢同編劇有嘈過
可能本身鐵血跟編劇個結尾會冇咁離譜

結論就係佢一句解釋毀滅左成套作品, 仲要係建基於爛尾的情況下

其實套國你可以幻想咁
鐵華團=勇武
號角=港共 中共
中共出魔劍鐵華團其實係唔會贏到

小說無南斗水鳥拳 你究竟睇過未
Ova第3集落地球開始已經魔改同刪劇情 爛到仆街
佢連獨角獸捉住葛蘭雪個part都飛埋
由其部19拜阿蘭係度無雙 原作跟本無 原來係為左出模型先加落去

殺父母真係無咩主角做過
東西方都係

唔好侮辱勇武啦
成班友由頭到尾冇理念冇目標
連團長都唔知自己想點

傭兵做正當生意,本身為緊業務(做火星龍頭公司?)&大家安穩生活(←實際追求)
但俾號角班人欺壓咪反抗,你想點有目標同理念,取代號角?維持宇宙和平?佢地係反抗途中就近乎滅團,之後再慢慢上返位復仇,劇情就到呢度完囉

好多人吹到班友為左民主先同金毛一齊搞革命打號角架喎

果陣本來好期待四子vs三兄妹，結果三兄妹廢到
第二季個淨種更加唔洗講

個方向明同欣賞嘅
但係喺戲劇處理方面唔掂 過曬火

你當鐵華團係飲食業既人,反對緊抗疲行政,本身遊緊行但大台d人衝入禮賓府想剌殺林鄭,防暴將有衝同冇衝既人都照打獲,鐵華團最後局住入埋去禮賓府

邊d人咁on9

第二季唯一可讚嘅地方

其實佢個本名叫索蘭•伊布拉欽

唔通lockon 係真名咩

個個揸高達都係工程狗黎啦

細個第一次睇00覺得沙慈好撚慘，家姐死撚咗又冇啦啦被拖入去大個之後再睇返個世界變成咁唔多唔少都係佢依啲港豬有份造成，針唔拮到肉唔知痛

沙慈=港豬 精二哥行得太前

最尾剎那變埋els番去同電視姬個下和勇不分真係

皇女追求理想既和平係唔使流血唔使用武力,靠彼此自發互相理解調和, 剎那解決完els母星問題返黎同佢講佢arm, 呢度係幾浪漫

但問題係,你冇對00r或00q呢d使人敬畏既頂點武力做籌碼,根本對方願意俾個機會出黎互相理解都唔會有,永遠只有武力(or條件)對等or佔優既情況下,先可以促成對立轉為談判狀態

呢段真係高質到

基拉開地圖炮打曬釘落黎啦

其實就算互相理解完都唔一定解決到問題
武士道同剎那裸聊完都係繼續打, 如果ELS係帶住惡意黎地球既地球都係會冚球剷
只可以話呢個係一個太理想既做法

笨大日昇一向以動畫為“官方劇情”
所以OVA出左之後OVA 垃圾劇情先係"正史"

ELS初初接觸地球文明就係打
所以佢哋以為變成ms 戰艦同人類抽就係同人類最佳溝通方式
直至開聊天室先明白人類嘅本意

當然如果ELS真係純惡意
咁就要用武力去反抗

設定上OOq只要駕駛員不眠不休係可以清曬所有ELS

溝通完先知講唔店數, 然後就比ELS突破防線
00q full saber係可以全滅ELS但地球早就已經

要剎那好似機械人咁開足24仲要幾日先得

7日全滅係預測黎, 印係00q本說明到, 但其實唔代表咩, 追溯返7劍個裝備&實際劇場版個表現, 首先咁個評估應該係用veda係剎那訓緊+大戰初期時黎做

然後, 剎那未醒冇上去00q到test; 7劍係用黎解決00q輸出唔穩定, 經已整左出黎, 但剎那醒後上機, 輸出穩定所以唔需要7劍; 同時els淨係識融合&木星大紅斑出黎既群族, 仲未知佢地識學習&進化&&實際數量, 呢度低估左els; 7日7夜作戰呢度低估左駕駛員, 00q嚴格黎講係雙駕駛, 提子(veda)+剎那; 仲有低估左00q實際戰力, 開transAM切完星仲有餘力開其他外掛; 另外戰場亦有其他變數, d隊友&隊友被吃完變敵役果堆, 同埋lockon&哈利2機(3人5人格2halo)既合作

其實G伏覺得係似富野玩返元祖個mode
當年TV元祖高達都係做到好差，三部曲先上神話
G伏TV出得好差，但富野老屎忽之後公佈出劇場版就知有鬼，玩母公司同贊助商係佢娛樂之一
劇場版G復出咗追緊，流暢度同合理化咗好多。不過如果因為接受唔到G-self嘅就無辦法啦
白富野之後佢好鍾意用過度複雜或怪機設玩笨大（機動神腦，Turn A，帝王基拿，G-self)

富野真係老奸巨猾

其實馬反同UC
係出動畫先定係出小說先？
見人成日爭議小說分別
但係高達作品睇小說好似差左啲野咁
始終一直覺得動畫先係正傳 漫畫已經係其次
黎緊果套閃光哈薩威
聽講都係一直沿用小說劇情
所以只睇馬反動畫既人設定劇情會有出入

00 冇探討到如果互相理解完,
但仍然係唔打唔得咁點

覺得全唔全滅到ELS唔係重點, 重點係守唔守護到地球
其實無論如何都係得一條路行, 就係傾得店數. 傾唔店數你就算全滅到ELS人類都係會滅亡

咪去番天人1開始咁 打哂兩邊都坐低領 s1天人將幾百年內戰一下ko

小說版阿寶用Hi Nu 同埋同貝積嘉結左婚仲有埋BB

成日話第二季唔好睇 呢幕真係射到一地都係

佢係膚色深少少既日本人, 唔係中東, 細個係果度住啫, 應該

其實我反而好鍾意00劇場版，想睇埋佢既後續，真心套套高達都係同人類既歴史一樣，不停係戰爭同和平之間兜圈，從來無講過係呢一頁之後既人類會係點，唔係為和平而戰跟住又為戰而和平咁無意義

有 高達00 第2季 最後打綠毛。

理解完，但綠毛抱著上等種族角度去睇人類，都係要打。

大哥lockon專長係狙擊
細佬專長係瞬擊。

所以第一季 Veda 冇搵到細佬

age啲畫風唔係咁樣應該有更高成就

話說00其中一樣勁嘅係
去到今時睇個畫質
我覺得都仲係高質果批

大叔先勁勁過天人全部人同面具男

所以咪個個屌曬鬼
食過UC番尋味鳳凰整到更加爛同反智

新野係咁
睇耐左不能夠否認EXIA個design真係好出色

部部都抄返以前啲高達 FX抄OOQ

好似唔係抄係攞D機體廢案到改良

敗家仔已經confirm出

Anew個幕都係個陣以為Anew真係番到去

NT唔理神棍
當佢悲劇故事咁睇會好好多仲有LiSA主題曲加持

以為人地overheat可以入格 點知比人step走

海盜就不了，機就型但係打個d機異類左d
明明木星返黎既男人都唔係咁，點解木星帝國d人咁似怪物

除左sarah果部其餘4部我都鐘意
Z既機設真係無得彈

已經唔知自己睇緊乜鳩

部金色獨角獸咁屈機㗎？

睇左嗰15分鐘trailer決定放棄，on9到比唔到反應
搞搞下閃光的哈薩威如果跟UC個設定出嘅話，又係唔使睇

魔法黎

對面開E覺，仆街！

仲要按埋abc出大技

越出越多亂神怪力

部機唔合理地勁都算
最撚痴線係鬼魂揸高達 ....

牛高達就唔屈機?

你覺得哈薩衛唔死既話段故講唔講得通

頂多整隻fa三gundam呃下fans錢架姐
三gundam唔會去到unicorn咁誇掛

00最大矛盾都係鋪陳到個世界咁大咁完整 就一野快刀斬亂麻整合做一個勢力

真,唔明點解無啦就統一左
統一完又多此一舉地出個alaws

聯邦軍夠冇啦啦整個泰坦斯咁戇鳩

牛高達唔洗FA都推走粒亞古捷斯啦

黑狗整隊速龍做咩9?

要搵野打

有冇巴打可以詳細講下獨角獸動畫點魔改法

跟撚住去到f91技術倒退
三小

因為physco farm 暴走既話人類既技術冇可能控制到，所以封印左呢樣咁屈機既技術，Unicorn 正正填補馬反到F91既空白期
F91要保持輕巧性，唔可以孭太多野，不過佢配置左Bio computer,能夠預計駕駛員下一步動作，減輕駕駛員負擔。甚至超越界限，產生分身殘影

Zeta果陣嘉美尤吸左咁多靈魂你唔講?Unicorn1-3有Physco farm，會寄宿宿主意志一d都唔出寄，馬反個陣阿寶死個陣都比T骨吸收左意志，人地一早有伏筆係馬反

巴打你好似搞錯哂
首先係psycho frame
然後f91分身係金屬剝落
biocomputer係輔助駕駛員
你講個個預計下一步係zero system

零式系統唔係預計自己駕駛員行動，而係提示下一步行動可以做咩，好似EW入面曾經提示希羅可以命中雙龍高達既駕駛艙，而希羅拒絕呢項提示

未訓醒打錯字，唔需要執著咁多，你明我明光頭佬都明係同一樣野
F91金屬塗層剝落好地地唔會剝落，當你部機提高速度到可以承受範圍之外先會剝落既姐

搭載「零式系統」（Z.E.R.O. System）之機體。零式系統能預測敵人動向或戰場上任何活動，並把資料直接輸入駕駛員腦中，其中也包含駕駛員的行動所產生的後果（包括死亡的方式）。假如兩者配合得宜，機體戰力能以倍數提升，但由於大量預測資料會對駕駛員造成龐大的精神壓力，因此駕駛員如沒有強韌的精神力與無懼死亡的勇氣會精神崩潰，甚至死亡。

成日話00q 7日可全清els
其實可能開打一陣後，else已免疫00q d技

牛B高達真牛B